留學生 non-Jupas 轉返入香港大學

本人係美國讀緊cc
想轉返入科大中大城大
請問各位巴打絲打係唔係好難？
有冇啲成功嘅例子

出左去仲返黎讀？

始終鍾意返香港讀多啲

要year1讀起
冇dse要考act or sat

一定？同埋我想知道senior year 係咩意思

要啊
但你可以sd email問下嘅 senior咪year 4

巴打！我都係cc想tran返香港！你讀緊咩呀

Math, Communication, writing, major Econ

你第幾個quarter呀

2

我都係喎真係頂唔順呢到

冇嘢好食係最大問題

我反而係個人抑鬱到食唔到野，所以冇所謂
你返去諗住讀咩

Same Econ you?

有咩咁抑鬱..friend?

我依家cc冇major，但返去想讀bba

太唔習慣呢到，又無得見屋企人朋友男朋友，呢到又冇朋友陪etcetc，夾夾埋埋就日日都好大壓力，好唔開心

美國邊度讀？

西岸呀，你？

Same! Which state?

wa呀，好多人都係西岸呢邊

Tax rate 幾多%？

6.5%我都要search先知

我呢邊0%我都係前排同個friend去完LA我先知有稅

你喺oreagon？